北京上網卡 邊張好

黎講要去兩個禮拜北京
請問大家有無邊張上網卡推薦下 大約4gb都夠 最好就4g
同埋依家係咪無曬無限上網果d

一陣打算去鴨寮街買